海狗公園pt

想問吓好唔好做

俾狗做

冇錢咪做住先

真係做到海狗咁

點解咁講

啲人西？

你返邊個Department?

RAO幾開心
又多女

準備去in遊樂設施嗰個位